# Самый молодой человек

## Описание
Напишите функцию, которая найдет самого молодого человека в определенном массиве людей и распечатает его/ее полное имя.
У каждого человека есть свойства `firstname`,` lastname` и `age`.

_Пример:_

`` `JS
Var people = [
     {Firstname: 'Георгий', lastname: 'Петров', возраст: 32},
     {Firstname: 'Владимир', lastname: 'Иванов', возраст: 81},
     {Firstname: 'Денис', lastname: 'Сидоров', возраст: 42}
];
`` `

## Ввод
- Ввод будет состоять из массива, содержащего значения **3\*N**
   - **N** - количество людей
   - Значения представляют собой `firstname`,` lastname`, `age`, ...

## Вывод
- Вывод должен состоять из одной строки
   - Полное имя самого молодого человека

## Примеры тестов

### Тест 1

#### Ввод
```js
[
  'Gosho', 'Petrov', '32',
  'Bay', 'Ivan', '81',
  'John', 'Doe', '42'
]
```

#### Вывод
```
Gosho Petrov
```

### Тест 2

#### Ввод
```js
[
  'Penka', 'Hristova', '61',
  'System', 'Failiure', '88',
  'Bat', 'Man', '16',
  'Malko', 'Kote', '72'
]
```

#### Вывод
```
Bat Man
```
